想搵返一首英文歌

首歌係女聲嘅，但其實我只係記得一兩句歌詞，個兩句歌詞重可能係錯嘅添

但我都記得少少旋律同幾肯定啲歌詞入面有個snow字

首歌中間嘅旋律：
鄧鄧登 等 鄧登登等等登 love all the way love all the way

首歌入面重有一句歌詞大概係i will say im okay

所以想睇下有無厲害嘅巴絲可以搵返個歌名出黎

唔該晒

推多幾次都無人理嘅話我就會由佢沉

幫推

thank you

可唔可講多少少
咩style咁 易諗少少

首歌係慢歌黎,同埋都ok平和,一啲都唔激昂嘅,另外就係間唔中個歌手唱完句歌詞之後會有啲好細回音

而且首歌我諗起碼都有5~6年

唔該晒

最後一推